屯門市中心VS寶星中心

想上車
屯門市中心VS寶星中心, 九龍灣返工, 預算460萬左右

寶星

寶星
附近啲巴仔咖哩好食

寶星 sure win返工放工都有3架巴士直到

屯門番九龍灣日日行龍翔道都行餐慒啦

點解係呢兩個屋苑

保升保升滿載溫馨

寶星附近有巴士38去觀塘

Combo先最high
塞塞屯公塞龍翔

只係睇價錢，其他乜都未研究

寶星好殘，附近冇咩好食
又多廢老

龍翔道拍得住屯公 返工時間撞車熱點

你本身住開邊區？
屯市返九龍灣嘅話 搭村巴應該會快過259d 62x嘅
但如果你市區搬入後真係難啲會習慣

咩係村巴?
62x 7點前上車塞唔塞?

一定係保升
出市區交通方便勁多

寶星係藍區，民建聯邪花佔據，不了
利申：住寶星

寶星
斜對面個中葵涌公園好正

係都雍雅軒啦

要六球幾

查左運輸署個網 屯市無sosad
屯公巴士係朝早有巴士專用線 還好
祈求啲司機安全駕駛好過

多數塞都係收工陰公

攬炒輸

住九龍灣 觀塘唔得咩

係囉買麗晶Win晒又夠黃

又或者460萬左右有咩推薦

九龍灣已經追唔到

住葵星唔洗行農場道？

加埋觀塘道冇得輸

可能搭黨鐵算

少條屯公已經好好多

德寶要460咩？

已經over 500,除非極低層

得寶先岩

返得九龍灣都唔識得寶？
都係440左右咋喎

咁即係都係有
同埋4月都有450左右成交

不過28有幾個440以下，咩事

不如租樓啦 唔好格硬黎

呂字廳一房應該460附近埋到單嘛？

得。但得寶個則又細又古怪，如果樓主打算生兒育女，真係唔夠用

見過一間呂字廳改左開廚，本身個廚望獅子山做左細房，都勉強頂到升小學啦，到時先再搬

當然係寶星，搭38同42C就到九龍灣

屯門都有62X同259D，但車費同車程都差好遠

要駁車搭31M落地鐵站，否則行落去都幾甘

最憎個個死人陽台
仲有某d單位，個冷氣機竟然係下面，唔係上面。大佬冷空氣下降，熱空氣上升是常識吧

不過交通 配套又真係ok ge。

仲有個無更衣室既屋苑泳池

帝濤灣幾錢呎

ching 住緊?

如果返工唔介意有時會因為塞車遲到
放工唔介意等唔到巴士
焗住要坐好逼嘅村巴/ 黨鐵
咁就揀屯門

點解唔揀市區單支呢

sure葵涌
你怕塞可以黨鐵（無特別意思，但路面係輸蝕啲）
農場道係會塞車
但叮狗橋一樣塞
變相過五關斬六將

btw
38 40P 42C 234C應該無位坐

樓主九龍灣份工會唔會長做?
如果會 真係建議買番九龍東
因為番工放工 葵興來回都2個鐘 仲加埋龍翔道觀塘道塞車
屯門既話 屯公仲塞車來回3個鐘
如果買到時間 我覺得時間重要過多少少錢
同埋要諗埋 樓主係咪2個人住? 將來有冇諗住生仔?

唔係，我住屯門
以前有買過得寶，商場未有food court 果時已經賣左

31M晚晚喺葵芳見到返上去石籬嗰條人龍

我就之前諗左好耐買唔買，但奈何個則實在太細，最後買左已補居屋。

其實內心真係好掙扎

嗰條人龍係假象嚟
如果排過就知 巴士上到咁上下冇位坐 啲人就唔會上車
如果唔假意企的人可以呢個時候優先上車

認真，不如試下放工搭程車攞個感覺，搭完你應該會放棄

其實31M咁多人，但架架車都好似寧舍細短
(對比隔離36M、67M果d)

我試過一程巴士由九龍灣返大西北
搭左過九個字

放工搭經叮狗橋既車入屯門=自殺

一大堆VIP一個人揸住一架私家車係度玩碰碰
仲要永遠都係喺深井嗰條假隧道嘅位度玩

一係再唔係就深井果堆VIP係度塞塞塞
(其實都唔知點解佢哋唔行青山公路，點睇都會快啲啦）

老實講用就居屋好用，買左就咪諗咁多

屯門巿中心定新屯門中心啊？

係訓練膀胱既好機會

寶星啦 38 42c 都好快到東九
但行去港鐵要十幾分鐘
不過寶星樓下巴士去好多地方都幾方便
大維修咗又換lift 外觀都企理
出旺角又24小時紅van十幾分鐘已經到
一定好過大西北

熟路就10-15分鐘行到
不過回程就係一條大斜坡/天橋 and黨鐘不了不了
其實樓下就有38/42c直達九龍灣
無塞車既情況下 巴士其實仲快過黨鐵
利申：住附近

黃店都好撚正oh my dog同cozy cafe都好食
頹頹地仲有大快活想食小食有365 樓下就係超市（不過惠康）

搵幾多？有幾多水？ 460 萬冇咩單位買到

在果度搭巴士去東九一定係快過鐵，都接近葵涌尾站

仲有嘉寶漢堡

cozy cafe d野有少少粗，不過好大份

呢個筆直
過少少青衣有得諗

全個東北葵唯一一區

冇錯 梨貝街用唔到長車
所以有時會有特別班次用正常車行唔上總站

唔協調後果

想幾多人住 睇緊幾大

返九龍灣住屯門

38 42C
紅van

好多石籬友

所以我唔覺得係藍區

買寶星，不如買荃灣

保升有3zero坐陣
屯市得史迪仔

屯廣始終係區內龍頭
同埋屯馬線通車後應該45分鐘去到啟德

多一個搬入嚟投票咪多一個改變嘅機會囉

iplace 呢？

屯市可以搭黨鐵 (6O分鐘)

未必得

返九龍灣不如考慮下沙田河畔區
實用就差D
不過返工都快, 巴士30 分鐘左右到九龍灣

九龍灣唔諗得寶？應該五球有找㗎

咪就係

裝分體式算啦

大佬山+龍翔道塞到2046
然後閒時 樓主要番屯門探親，269d係快，但快極都要1個鐘，仲要程程廿幾蚊

廿幾蚊又吹大左d

一程都16個幾，由河畔搭去沙田都4個幾，咪要2字頭嘍，仲未計到左屯門之後 樓主洗唔洗轉車

連登標準答案係將軍澳
但俾我揀我都係揀屯門
配套都唔同啦，屯市樓下有 AEON TASTE M&S UNIQLO H&M，同樓下得間惠康比真係差天共地。附近多黃店，特別華都一帶
搭車無錯係耐 d，但朝早屯公有巴士專線，新界段根本唔會塞車，然後你搭 38 42C 咪一樣要塞龍翔道
我係怕你要準時結果用多 15 分鐘行落山搭鐵，到頭來快得果少少；屯門站 27 分鐘輕鬆坐到落美孚，全程 1 個鐘，頂唔頂得順自行判斷
另外屯市可能會望到河景，成個東葵好多南亞

落石蔭ok

好似3號有咩民主動力支持
但hea到爆

唔多人住，揀長沙灣單幢，搭6D半個鐘左右

所以終極boss係屯公

屯公塞 龍翔撞 九龍灣再塞

五日有三日塞
六點放工又必然塞on9

咁不如學樓上巴打話齋話麗晶算啦

屯門真係好撚on9架喎
青衣定荃灣入去都會塞

放假前一日收工時間 屯門一定大塞車

唔計之前手足roadblock
試過屯公 龍翔一齊撞，最耐2個半鐘先出到九龍灣

2號我同事老死 日日收工幫手派傳單

呂字廳係咪即係282呎？見佢本身所有戶型連埋25x果啲都可以劃到兩房咁，其實係咪可行

呂字廳係25x
要兩房起碼要282先做得舒服啲

全部升到癲左

九龍灣返工
岩岩買左沙田
470萬

請問邊度?

咪撚買屯門，日日返工慘過食屎

二揀一唯有寶星，如果你試過放工時間喺九龍灣搭巴士番屯門會好崩潰，等十幾分鐘一班車，然後企成個鐘先返到屯門，未必個個人都頂得住。

當然而家可以喺轉車站轉車，或者搭地鐵轉西鐵，但係一個鐘至個半鐘係min pay囉。

thanks，好彩都係兩隻則都係爭50萬左右，首期都爭幾萬，但起碼唔使一有小朋友就咁迫切需要搬，始終all in完上車就唔係你話搬就搬

如果九龍灣返工 得寶都有唔少4百幾萬 再搵下可能有岩心水既盤

想就梗係想，但呢排搶高哂，都基本上冇500樓下，就算有都舊到要全爆

唔知後市點睇就真

試過
但唔係態囉, 一般一小時生活圈係基本

住左屯門好多年
尖咀觀塘中環都返過工
觀塘真係最差
焗坐村巴
試過同一時間上巴士唔坐村巴
耐左差唔多半小時因為觀塘道塞車

#常態

接受到保升，點解唔諗得寶？最少慳好多車程時間

實地睇咗啲屋苑未？

屯公+龍翔道
由頭坐過山車坐到落尾
如果塞車，架車喺條山路chok吓chok吓，打斜咁chok真係人體極限挑戰

龍翔道絕對超越屯公
垃撚圾100%塞

屯公衰極都有巴士專線
龍翔道真係
但如果樓主係搭黨鐵，屯市真係無想像中咁差

如果真係 Budget 問題，揀寶星
兩區都住過... 但屯門，真的不了... 交通費、時間...簡直浪費人生
寶星，交通多啲選擇... Van、巴士、黨鐵，尚算有選擇
話晒市區樓，第時換樓都容易啲

我幾鐘意葵涌
但黨鐵行上去寶星都好撚金吓喎
個條斜路日日行真係強身健體....

只可以行落去

响葵興、葵芳黨鐵站可轉巴士

同埋放工可以考慮
九龍灣 —》荔枝角黨鐵 —》巴士 36b、32、35a，超快

屌你老母 龍翔道塞撚到on9

樓主參考下

垃圾管理費

31M人多但車極多
幾長龍都係5-10分鐘上到車

D人都唔肯上滿架車，你在頭頭等企位九成上到

BTW，沿和宜合道已經係全區最平
所有單棟樓唔怕舊的話全部都好抵住，管理費都平（雍雅軒除外）

朝頭早又有直接巴士車出灣仔金鐘一定有得上

和宜合道 成堆單棟樓都算升得慢㗎啦

其實交通都好方便 旺角紅van 15分鐘返到去

所以九龍灣返工計，得寶壓倒性贏曬topic 兩個屋苑

寶星附近多嘢食㗎
又唔貴

有冇唸過買華都，平少少又可以買大d

九東返工咪買屯門啦
利申屯門打手呢次都唔撐屯門

寶星喇

一條屯公塞車
一條西鐵多人到嘔
點頂呀

睇到post即刻諗起

唔上連登都唔識呢個屋苑

葵涌其實係咪普遍人都唔覺係市區

佢係NT 定KLN

NT啦 不過睇地圖其實係近市區嘅 仲中心過荃灣

星寶

個問題唔係邊個係成個香港中心，係香港市區喺南邊，你計埋新界離島去拉中心當市區係無意思

我睇住油尖旺做中心姐

拆棚啦喂 好似將軍澳啲樓

咁咪唔啱囉，香港暫時最高增值既公司仲喺中環，油尖旺根本未夠班

屯公+龍翔道

總結：屯市輸

西北去東南梗係輸啦

係呀，返九東港島東就真係唔好揀屯門

可惜踢唔走芙蓉雞
不過呢區有咩事
班人又咪過隔離區搵邨長幫手
上次邨長派口罩,寶星啲老野仲打電話去屌鳩邨長做咩唔派佢個區

得寶的話大家有咩意見?

係
住葵涌基本同住市區九龍冇咩分別
唔明點建市區唔買買屯門天水圍
尺價都係差好小